# PROJE PLANI #  


### 9.10.2019 ###  

__Laravel kurulacak     
  Tema,      
  User tablosu, kayıt işlemleri, kulllanıcı kayıt formu,        
  Login işlemleri yapılacak__      

### 10.10.2019 ###    

**Epostaları tutan sendmail tablosu**  
	__id,user_id,isim,email,telefon,mesaj__ **Alanları**  
		Epostayı hangi kullanıcının gönderdiğini veya kaydettiğini görmek için users tablosu ile ilişkilendireceğim.  
*__Eposta'nın veritabanına kayıt formu__    
	isim,email,telefon,mesaj,gönderilmek istenen tarih **Alanları**  
*	

### 11.09.2019 - 12.09.2019 ###  
Zaman ayarlı işlem için araştırmada CRONTAB'ı buldum.  
**AÇIKLAMASI :**  
	__crontab, belirlediğiniz bir zaman yada zaman diliminde belirlediğiniz komut, script ya da uygulamanın çalışmasını sağlayabilirsiniz.__  
**Maili ise, Gmail üzerinden smtp yolu ile göndermeyi araştırarak buldum.**
